要贏，就要令藍絲屌政府同警察！！

利申p牌仔，第一次開po

想講我係個和理非，無膽量做勇武，同好多人一樣，睇住勇武比人捉，好心痛又唔知做咩好。而家提出個方法，大家諗諗做唔做好。

如果全屋係藍到發黑，我提議大家spin佢地去屌政府同警察。

要知道，你係永遠無辦法叫醒啲扮訓既人，藍絲唔會有腦去諗啲咁“高尚”既野去支持勇武，佢地永遠只係諗自己。咁呢一星期發生既野就岩曬，佢地見到勇武日日封路，自己番工番唔到，垃圾政府同果班狗咩野都做唔到，自然就會有不滿。

呢個時候就可以同佢地一齊鬧，政府警察無能，搞左五六個月都搞唔掂示威者，仲要日日放tg （講埋二噁英嚇佢地）。再同佢地講，政府成立個獨立調查咪咩事都無（我知五大訴求缺一不可，但而家係要令班支持政府既人屌政府姐，）

佢地可能話，點可以當警察係condom，你就話，警察咁高人工，但咩都做唔到 仲要亂放tg，有無理過市民，而家邊個係condom。

d民健聯又係垃圾，咩都無做，同政府反映下迫下政府咪得。政黨最怕唔係有幾多黃絲反對，而係本身藍絲果班唔like佢地就仆街。警察係工具，林鄭都係工具，政黨保得住先最緊要。多啲人向政黨反映，日日屌政府。如果就連建制都唔like政府，林鄭條仆街仲有邊個撐。

所以勇武頂住，日日封路，一步都唔好讓，正如the darkest hour 裏面Winston Churchill 所講（唔係正史）“you cannot reason with a tiger when your head is in its mouth " 咁多勇武比人捉左，我地更加唔可以退。頂到班建制都要被迫倒轉槍頭

（前日15/11 鼠王芬都諗住係立法會成立專責委員會，查反修例事件，當然條仆街唔會提警暴，但多啲藍絲不滿，建制都要迫住當警察condom）

兄弟爬山，各自努力，勇武同和理非各施其職，大家加油

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :